[{"id":330,"question":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[a10]] \u062a\u0639\u0646\u064a:","a":"\u0627\u0646\u062a\u0628\u0647 \u062c\u0633\u0631 \u0636\u064a\u0642 \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643 \u0628\u0639\u062f \u062d\u0648\u0627\u0644\u064a 150\u0645.","b":"\u0627\u0646\u062a\u0628\u0647 \u0623\u0646\u062a \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0636\u064a\u0642\u0629.","c":"\u0627\u0646\u062a\u0628\u0647 \u0623\u0646\u062a \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0641\u064a\u0647\u0627 \u062d\u0648\u0627\u062c\u0632 \u0644\u0648\u0642\u0627\u064a\u0629 \u0644\u0645\u0627\u0631\u0629 .","d":"\u0627\u0646\u062a\u0628\u0647 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u062a\u0636\u064a\u0642 \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643 \u0628\u0639\u062f \u062d\u0648\u0627\u0644\u064a 150\u0645.","answer":"1"},{"id":331,"question":"\u0639\u0646\u062f \u0631\u0624\u064a\u0627\u0643 \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[a33]] :","a":"\u0639\u0644\u064a\u0643 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0641\u064a \u0645\u0643\u0627\u0646 \u062a\u0633\u062a\u0637\u064a\u0639 \u0645\u0646\u0647 \u0631\u0624\u064a\u0629 \u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631.","b":"\u0639\u0644\u064a\u0643 \u0627\u0644\u062a\u0645\u0647\u0644 \u0644\u0623\u0646 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0634\u0627\u062e\u0635\u0629 \"\u0642\u0641\" \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643 \u0639\u0644\u0649 \u0628\u0639\u062f 150\u0645.","c":"\u0642\u0641 \u0648\u0623\u0639\u0637 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643.","d":"\u0639\u0644\u064a\u0643 \u0627\u0644\u062a\u0645\u0647\u0644 \u0642\u0628\u0644 \u062f\u062e\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0646\u0641\u0642 \u0627\u0644\u0630\u064a \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643.","answer":"2"},{"id":332,"question":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b16]]\u062a\u0639\u0646\u064a:","a":"\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u062f\u062e\u0648\u0644 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062a\u062c\u0627\u0631\u064a\u0629 \u064a\u0642\u0644 \u0648\u0632\u0646\u0647\u0627 \u0639\u0646 \u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0645\u0633\u062c\u0644 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629.","b":"\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u062f\u062e\u0648\u0644 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u064a\u0632\u064a\u062f \u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639\u0647\u0627 \u0639\u0646 \u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0645\u0633\u062c\u0644 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629.","c":"\u0627\u0644\u062f\u062e\u0648\u0644 \u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0641\u0642\u0637 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u064a\u0632\u064a\u062f \u0648\u0632\u0646\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u0639\u0646 \u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0645\u0633\u062c\u0644 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629.","d":"\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u062f\u062e\u0648\u0644 \u0623\u064a\u0629 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u064a\u0632\u064a\u062f \u0648\u0632\u0646\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u0639\u0646 \u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0645\u0633\u062c\u0644 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629.","answer":"4"},{"id":333,"question":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[a18]]\u062a\u0639\u0646\u064a:","a":"\u0623\u0645\u0627\u0645\u0643 \u062d\u0631\u0643\u0629 \u0633\u064a\u0631 \u062f\u0627\u0626\u0631\u064a\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0628\u0639\u062f 50 \u0625\u0644\u0649 100\u0645.","b":"\u0623\u0646\u062a \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u062d\u0631\u0643\u0629 \u0633\u064a\u0631 \u062f\u0627\u0626\u0631\u064a\u0629 \u062a\u0639\u064a\u062f\u0643 \u0625\u0644\u0649 \u0646\u0641\u0633 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0623\u062a\u064a\u062a \u0645\u0646\u0647\u0627.","c":"\u0623\u0646\u062a \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u062d\u0631\u0643\u0629 \u0633\u064a\u0631 \u062f\u0627\u0626\u0631\u064a\u0629 \u0648\u062d\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0627\u062f\u0645\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646.","d":"\u0623\u0646\u062a \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u062d\u0631\u0643\u0629 \u0633\u064a\u0631 \u062f\u0627\u0626\u0631\u064a\u0629 \u0644\u0643 \u0641\u064a\u0647\u0627 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629.","answer":"1"},{"id":334,"question":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b61]] \u0645\u0639\u0646\u0627\u0647\u0627:","a":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u062f\u062e\u0648\u0644 \u0623\u064a \u062d\u064a\u0648\u0627\u0646 \u0645\u0646 \u0641\u0635\u064a\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062e\u064a\u0648\u0644 \u0641\u0642\u0637.","b":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u062f\u062e\u0648\u0644 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0648\u0627\u0646\u0627\u062a \u0628\u0645\u0627 \u0641\u064a \u0630\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0643\u0644\u0627\u0628 \u0648\u0627\u0644\u0642\u0637\u0637.","c":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u062f\u062e\u0648\u0644 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0648\u0627\u0646\u0627\u062a \u0648\u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u062c\u0631\u0647\u0627 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0648\u0627\u0646\u0627\u062a .","d":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u062f\u062e\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u062c\u0631\u0647\u0627 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0648\u0627\u0646\u0627\u062a \u0648\u0639\u0631\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u064a\u062f.","answer":"3"},{"id":335,"question":"\u0645\u0627\u0630\u0627 \u064a\u064f\u0646\u0647\u064a \u0645\u0641\u0639\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b21]]\u061f \u0627\u0644\u063a\u0627\u0621","a":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b20]]","b":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b54]]","c":"\u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 \u0627\u0644\u0642\u0631\u064a\u0628 .","d":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629 .","answer":"1"},{"id":336,"question":"\u0645\u0627\u0630\u0627 \u064a\u064f\u0646\u0647\u064a \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629    [[b52]] :","a":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b25]]","b":"\u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 \u0627\u0644\u0642\u0631\u064a\u0628 .","c":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b55]]","d":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b21]]","answer":"2"},{"id":337,"question":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[e1]] \u062a\u064f\u0644\u0632\u0645 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0628\u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 :","a":"\u0644\u0627 \u062a\u0648\u062c\u062f \u0623\u0647\u0645\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0643\u0627\u0646 \u060c \u0627\u0644\u0645\u0647\u0645 \u0623\u0646 \u064a\u0642\u0641 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0636\u0648\u0621 \u0627\u0644\u0623\u062d\u0645\u0631 .","b":"\u0641\u064a \u0645\u0643\u0627\u0646 \u064a\u0633\u062a\u0637\u064a\u0639 \u0645\u0646\u0647 \u0631\u0624\u064a\u0629 \u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0637\u0639\u0629 .","c":"\u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u0633\u062a\u0637\u064a\u0639 \u0641\u064a\u0647 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0631\u0624\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0622\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0626\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0631\u064a\u0628\u0629 .","d":"\u0642\u0628\u0644 \u062e\u0637 \u0627\u0644\u062a\u0648\u0642\u0641 \u0623\u0648 \u0645\u0643\u0627\u0646 \u0639\u0628\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0629 .","answer":"4"},{"id":338,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[a1]] \u0648\u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0648\u0634\u061f","a":"\u062d\u0648\u0627\u0644\u064a 250\u0645 \u0642\u0628\u0644 \u0628\u062f\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0648\u0634.","b":"\u062d\u0648\u0627\u0644\u064a 100\u0645 \u0642\u0628\u0644 \u0628\u062f\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0648\u0634.","c":"\u062d\u0648\u0627\u0644\u064a 150\u0645 \u0642\u0628\u0644 \u0628\u062f\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0648\u0634.","d":"\u0639\u0644\u0649 \u0623\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0648\u0634.","answer":"3"},{"id":339,"question":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[a12]] \u062a\u0639\u0646\u064a:","a":"\u0645\u0644\u062a\u0642\u0649 \u0633\u0643\u0629 \u062d\u062f\u064a\u062f \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643.","b":"\u0645\u0644\u062a\u0642\u0649 \u062a\u0642\u0627\u0637\u0639 \u0637\u0631\u0642 \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643.","c":"\u0645\u0644\u062a\u0642\u0649 \u062a\u0641\u0631\u0639 \u0637\u0631\u0642 \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643.","d":"\u0627\u0646\u062f\u0645\u0627\u062c\u0627\u062a \u0637\u0631\u0642 \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643.","answer":"2"},{"id":340,"question":"\u0623\u064a\u0646 \u062a\u064f\u0642\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[a34]] \u061f","a":"\u0641\u064a \u0628\u062f\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062d\u062f\u0627\u0631 \u0627\u0644\u062e\u0637\u0631.","b":"\u0641\u064a \u0628\u062f\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0635\u0639\u0648\u062f \u0627\u0644\u062e\u0637\u0631.","c":"\u0642\u0628\u0644 150\u0645 \u0645\u0646 \u0628\u062f\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062d\u062f\u0627\u0631 \u0627\u0644\u062e\u0637\u0631.","d":"\u0642\u0628\u0644 100\u0645 \u0645\u0646 \u0628\u062f\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062d\u062f\u0627\u0631 \u0627\u0644\u062e\u0637\u0631.","answer":"1"},{"id":341,"question":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[a38]] \u062a\u0639\u0646\u064a:","a":"\u0623\u0639\u0637\u0650 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0644\u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0628\u0644\u0629.","b":"\u0644\u0643 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0646\u0633\u0628\u0629 \u0644\u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0628\u0644\u0629.","c":"\u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u062a\u0635\u0628\u062d \u0628\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647\u064a\u0646.","d":"\u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u062a\u0635\u0628\u062d \u0628\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647\u064a\u0646 \u0628\u0639\u062f 150\u0645.","answer":"3"},{"id":342,"question":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b10]] \u062a\u0639\u0646\u064a:","a":"\u0627\u0646\u062a\u0628\u0647 \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062a\u062c\u0627\u0631\u064a\u0629 \u064a\u0632\u064a\u062f \u0648\u0632\u0646\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u0639\u0646 4 \u0637\u0646 \u062a\u062a\u062c\u0627\u0648\u0632 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u064a\u0643\u0627\u0646\u064a\u0643\u064a\u0629 \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 \u0639\u062c\u0644\u062a\u064a\u0646.","b":"\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u064a\u0643\u0627\u0646\u064a\u0643\u064a\u0629 \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 \u0639\u062c\u0644\u062a\u064a\u0646 \u062a\u062c\u0627\u0648\u0632 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062a\u062c\u0627\u0631\u064a\u0629 \u064a\u0632\u064a\u062f \u0648\u0632\u0646\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u0639\u0646 4 \u0637\u0646 .","c":"\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u064a\u0643\u0627\u0646\u064a\u0643\u064a\u0629 \u064a\u0632\u064a\u062f \u0648\u0632\u0646\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u0639\u0646 4 \u0637\u0646 \u062a\u062c\u0627\u0648\u0632 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u064a\u0643\u0627\u0646\u064a\u0643\u064a\u0629 \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 \u0639\u062c\u0644\u062a\u064a\u0646.","d":"\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062a\u062c\u0627\u0631\u064a\u0629 \u064a\u0632\u064a\u062f \u0648\u0632\u0646\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u0639\u0646 4 \u0637\u0646 \u062a\u062c\u0627\u0648\u0632 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u064a\u0643\u0627\u0646\u064a\u0643\u064a\u0629 \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 \u0639\u062c\u0644\u062a\u064a\u0646.","answer":"4"},{"id":343,"question":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b18]] \u062a\u0639\u0646\u064a:","a":"\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u062f\u062e\u0648\u0644 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u064a\u0632\u064a\u062f \u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639\u0647\u0627 \u0628\u062f\u0648\u0646 \u062d\u0645\u0648\u0644\u062a\u0647\u0627 \u0639\u0646 \u0639\u062f\u062f \u0627\u0644\u0623\u0645\u062a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062c\u0644 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629.","b":"\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u062f\u062e\u0648\u0644 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062a\u062c\u0627\u0631\u064a\u0629 \u064a\u0632\u064a\u062f \u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639\u0647\u0627 \u0628\u062f\u0648\u0646 \u062d\u0645\u0648\u0644\u062a\u0647\u0627 \u0639\u0646 \u0639\u062f\u062f \u0627\u0644\u0623\u0645\u062a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062c\u0644 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629.","c":"\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u062f\u062e\u0648\u0644 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u064a\u0632\u064a\u062f \u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u062d\u0645\u0648\u0644\u062a\u0647\u0627 \u0645\u0646 \u0645\u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0635\u0646\u062f\u0648\u0642 \u0639\u0646 \u0639\u062f\u062f \u0627\u0644\u0623\u0645\u062a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062c\u0644 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629.","d":"\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u062f\u062e\u0648\u0644 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u064a\u0632\u064a\u062f \u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639\u0647\u0627 \u0645\u0639 \u062d\u0645\u0648\u0644\u062a\u0647\u0627 \u0639\u0646 \u0639\u062f\u062f \u0627\u0644\u0623\u0645\u062a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062c\u0644 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629.","answer":"4"},{"id":344,"question":"\u0647\u0644 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0625\u0637\u0627\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b37]] \u0625\u0630\u0627 \u0623\u0642\u064a\u0645\u062a \u0628\u0639\u062f \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b29]] \u061f","a":"\u0641\u0642\u0637 \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0636\u0631\u0648\u0631\u0629 \u0644\u0625\u0639\u0637\u0627\u0621 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629.","b":"\u0646\u0639\u0645.","c":"\u0646\u0639\u0645 \u0628\u0634\u0631\u0637 \u0623\u0646 \u0644\u0627 \u064a\u0633\u0628\u0628 \u0630\u0644\u0643 \u0639\u0631\u0642\u0644\u0629 \u0644\u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631.","d":"\u0644\u0627.","answer":"2"},{"id":345,"question":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b65]] \u062a\u0639\u0646\u064a:","a":"\u0645\u0643\u0627\u0646 \u0639\u0628\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0629.","b":"\u0645\u0633\u0644\u0643 \u0644\u0644\u0645\u0634\u0627\u0629 \u0641\u0642\u0637.","c":"\u0633\u0628\u064a\u0644 \u0644\u0644\u0645\u0634\u0627\u0629 \u0641\u0642\u0637.","d":"\u0633\u0628\u064a\u0644 \u0623\u0648 \u0645\u0633\u0644\u0643 \u0644\u0644\u0645\u0634\u0627\u0629 \u0641\u0642\u0637.","answer":"3"},{"id":346,"question":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629  [[b3]] \u062a\u0639\u0646\u064a :","a":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 \u0641\u0642\u0637 \u0644\u0644\u062f\u062e\u0648\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0645\u062d\u0637\u0629 \u0648\u0642\u0648\u062f \u0625\u0630\u0627 \u0623\u064f\u0642\u064a\u0645\u062a \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629 \u0642\u0628\u0644\u0647\u0627.","b":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 \u0627\u0644\u0642\u0631\u064a\u0628 \u0641\u0642\u0637 .","c":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646 .","d":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 \u0648\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u062f\u062e\u0648\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0645\u0643\u0627\u0646 \u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 \u0623\u064f\u0642\u064a\u0645\u062a \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629 \u0642\u0628\u0644\u0647.","answer":"4"},{"id":347,"question":"\u0636\u0648\u0621 \u0627\u0635\u0641\u0631 \u062b\u0627\u0628\u062a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[e7]] \u0645\u0639\u0646\u0627\u0647 :","a":"\u0643\u0645\u0639\u0646\u0649 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0621 \u0627\u0644\u0623\u0635\u0641\u0631 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0642\u0637\u0639 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[e5]]","b":"\u0643\u0645\u0639\u0646\u0649 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0621 \u0627\u0644\u0623\u062e\u0636\u0631 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0642\u0637\u0639 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[e3]]","c":"\u0643\u0645\u0639\u0646\u0649 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0621 \u0627\u0644\u0623\u0635\u0641\u0631 \u0627\u0644\u062b\u0627\u0628\u062a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[e5]]","d":"\u0643\u0645\u0639\u0646\u0649 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0621 \u0627\u0644\u0623\u062e\u0636\u0631 \u0627\u0644\u062b\u0627\u0628\u062a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[e3]]","answer":"3"},{"id":348,"question":"\u062a\u0639\u0646\u064a \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[a19]] :","a":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629.","b":"\u0627\u0646\u062a\u0628\u0647 \u062e\u0644\u0644 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0625\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0626\u064a\u0629 .","c":"\u0623\u0645\u0627\u0645\u0643 \u0625\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0636\u0648\u0626\u064a\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0628\u0639\u062f 50 \u0625\u0644\u0649 150\u0645.","d":"\u0627\u0633\u062a\u0639\u062f \u0644\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0639\u0646\u062f \u0638\u0647\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0621 \u0627\u0644\u0623\u062e\u0636\u0631.","answer":"3"},{"id":349,"question":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[d16]] \u0645\u0639\u0646\u0627\u0647\u0627 :","a":"\u0645\u0648\u0642\u0641 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0628\u0637\u0627\u0642\u0627\u062a .","b":"\u0645\u0643\u0627\u0646 \u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0648\u0642\u0648\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0639\u0644\u064a\u0647 .","c":"\u062d\u0627\u062c\u0632 \u0642\u0628\u0644 \u0645\u062f\u062e\u0644 \u0633\u0627\u062d\u0629 \u0645\u0639\u062f\u0629 \u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a .","d":"\u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0645\u063a\u0644\u0642\u0629 \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643 .","answer":"2"},{"id":350,"question":"\u0645\u0627\u0630\u0627 \u064a\u0646\u0647\u064a \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b44]]\u061f","a":"\u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 \u0627\u0644\u0642\u0631\u064a\u0628.","b":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b7]]","c":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[a38]]","d":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[c5]]","answer":"1"},{"id":351,"question":"\u064a\u0634\u064a\u0631 \u0627\u0644\u062e\u0637 \u0627\u0644\u0623\u0635\u0641\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[d7]] \u0625\u0644\u0649:","a":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629.","b":"\u062d\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639 \u0639\u0646\u062f \u0648\u062c\u0648\u062f \u0623\u062d\u062c\u0627\u0631 \u062d\u0627\u0641\u0629.","c":"\u062d\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639 \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u0644\u0627 \u062a\u0648\u062c\u062f \u0641\u064a\u0647 \u0623\u062d\u062c\u0627\u0631 \u062d\u0627\u0641\u0629.","d":"\u062d\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062f\u0646 \u0641\u0642\u0637.","answer":"3"},{"id":352,"question":"\u0645\u0627\u0630\u0627 \u062a\u0639\u0646\u064a \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[a1]] :","a":"\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0648\u0639\u0631\u0629( \u0645\u0634\u0648\u0634\u0629 ) \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643 .","b":"\u0637\u0631\u064a\u0642 \u062c\u0628\u0644\u064a\u0629.","c":"\u062a\u0645\u0647\u0644 \u0623\u0646\u062a \u062a\u0642\u062a\u0631\u0628 \u0645\u0646 \u0645\u062e\u064a\u0645.","d":"\u0623\u0634\u063a\u0627\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642.","answer":"1"},{"id":353,"question":"\u0623\u0634\u0631 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0639\u0646\u064a \u0627\u0646\u0639\u0637\u0627\u0641 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643 :","a":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b41]]","b":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[a2]]","c":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b43]]","d":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b51]]","answer":"2"},{"id":354,"question":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[a3]] \u0645\u0639\u0646\u0627\u0647\u0627 : ","a":"\u062a\u0641\u0631\u0639 \u0637\u0631\u0642 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646.","b":"\u0633\u0631 \u0628\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0627\u0644\u0633\u0647\u0645 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646 \u0648\u0645\u0646 \u062e\u0644\u0641 \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629.","c":"\u0627\u0646\u0639\u0637\u0627\u0641 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646 \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643.","d":"\u0627\u0644\u062a\u0648\u0627\u0621 \u062d\u0627\u062f \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646.","answer":"3"},{"id":355,"question":"\u0623\u0634\u0631 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0639\u0646\u064a \u0627\u0644\u062a\u0648\u0627\u0621 \u062d\u0627\u062f \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646 :","a":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[a5]]","b":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[a7]]","c":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[a3]]","d":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[a20]]","answer":"1"},{"id":356,"question":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0648\u0636\u0639 \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[a7]] \u0639\u0644\u064a\u0643 :","a":"\u0627\u0644\u062a\u0645\u0647\u0644 \u060c \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643 \u0627\u0646\u0639\u0637\u0627\u0641 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 \u062b\u0645 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646.","b":"\u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0628\u062d\u0630\u0631 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0645\u0646\u062d\u062f\u0631\u0629 \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643.","c":"\u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0648\u0627\u0637\u0626 \u0644\u0623\u0646 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u062c\u0628\u0644\u064a\u0629 \u0648\u0645\u0644\u062a\u0648\u064a\u0629.","d":"\u0627\u0644\u062a\u0645\u0647\u0644 \u060c \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643 \u0627\u0646\u0639\u0637\u0627\u0641 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646 \u062b\u0645 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631.","answer":"4"},{"id":357,"question":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[a8]] \u0645\u0639\u0646\u0627\u0647\u0627 :","a":"\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0645\u0644\u062a\u0648\u064a\u0629 \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643.","b":"\u0627\u0646\u0639\u0637\u0627\u0641 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 \u062b\u0645 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646.","c":"\u0627\u0646\u0639\u0637\u0627\u0641 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646 \u062b\u0645 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631.","d":"\u0637\u0631\u064a\u0642 \u062c\u0628\u0644\u064a\u0629 \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643.","answer":"1"},{"id":358,"question":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[a24]]\u0645\u0639\u0646\u0627\u0647\u0627 :","a":"\u062a\u0645\u0647\u0644 \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643 \u0646\u0641\u0642 \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u062a\u0646\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0635\u0627\u0628\u064a\u062d \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645\u064a\u0629.","b":"\u0627\u0643\u062a\u0638\u0627\u0638 \u0641\u064a \u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643.","c":"\u0645\u0648\u0642\u0641 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643.","d":"\u062a\u0645\u0647\u0644 \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643 \u0645\u0633\u0644\u0643 \u0648\u0627\u062d\u062f \u0641\u064a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0633\u064a\u0631\u0643 \u0641\u0642\u0637.","answer":"2"},{"id":359,"question":"\u062a\u0639\u0646\u064a \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629    [[a11]]:","a":"\u062a\u0645\u0647\u0644 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0645\u063a\u0644\u0642\u0629 \u0644\u063a\u0631\u0636 \u0627\u0644\u062a\u0635\u0644\u064a\u062d.","b":"\u062a\u0645\u0647\u0644 \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643 \u0623\u0634\u063a\u0627\u0644 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642.","c":"\u062a\u0645\u0647\u0644 \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643 \u0645\u0634\u0627\u0629.","d":"\u062a\u0645\u0647\u0644 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0645\u0634\u0648\u0634\u0629 \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643.","answer":"2"}]